
### What is this repository for? ###

Bu proje Asp.net ve Mssql kullanılarak seçilen tarihe göre kur bilgilerini listeleme işlemi gerçekleştirilmiştir.
Projede Mvc, Razor ve Entity Framework kullanılmıştır.